究竟三代火影有冇全盛時期呢?

穢土轉生之後得三代火影仲保持老人姿態, 但明明穢土轉生可以調較做全盛時期, 點解唔咁做...因為太廢?

驚你地唔認得，同時又想比返啲親切讀者姐

連圖都死埋
有咩全盛時期

笑左

影級黎講佢係咪最廢
影時期既卡卡西都好打過佢

影風車手裡劍

Sor, 唔知點解死左圖

三代當政嘅木葉係史上最弱 成村人打唔贏大蛇丸

三代打大蛇丸

大蛇丸穢土轉生無兜咁勁掛

班係kabuto復活
佢識調節班嘅能力
但四影係大蛇丸復活佢唔識
就係咁簡單

咁卡卡西全盛時期係學識千鳥定雷切個陣?

借人隻眼上位嗰陣

根本係要施術者自己搞，你張圖都改埋
基本上千代，三代呢啲過左全盛期既都係死前狀態